小心大陸狗隨機加人 千奇5好答佢 wechat 大陸會check到 但可以小佢老母

確實係呢個大陸仔

呢個係佢新ac

wechat 看到罵香港人和不實的訊息﹐一定要嘗試投訴舉報那个微信號